點解一個728行動po都無出現係熱門！

聽日見啊大家

成個熱門仲賽後檢討梗
聽日仲有場夢要發 唔准偷懶！

3點遮打見！

自推